3個月大法斗開始換毛

佢本身全黑，最近換緊毛，唔知正唔正常
我好鍾意佢全黑，換左唔色冇咁令女了

未入黎前，我以為大法斗係北斗同南斗啲frd
我心諗：拳四郎換毛？佢個canada唔係做左laser咩？

對唔住我都出返去先

虎紋正呀，不過你要有心理準備越大會越金